原來高登已經解ban晒我過往所有AC

而加計埋有成5個高登account 用